(置頂) 遊行人士 請入

推

1.1遊行一定要入一入維園先，計人數

遊行入維園，勿做插隊撚

小心留意 唔好掛住傾

加入工會 籌備罷工

推爆佢

肯定係狗啦

驚死人唔撚知

pish

Cls

公安咁款

以為好撚型嘛，點知柒咗

置頂

5 1

推到上熱門啊

扮唔小心
摸下佢支炮

嘩屌 推爆
樓主不如搵在場勇武 同佢哋講召喚神獸

Push

push 咁都影到

Pish

push

呢個真係要推

有樣睇

推啊屌

推！

小隊行動

問下呀sir有冇帶齊裝

推呀

噢唷

一律跟縱後暗角私鳥

有冇報tg哨？

真係一睇個樣都知係狗...

成撚日想問你po上黎有乜撚用
啲狗真係多謝你 做臥底做得安安全全對住你班小綿羊

想同佢玩唔知收幾點呢

維園見! 唔好中途入隊
會頂住後面手足同埋唔count數!

Pushhhh

都幾明顯

幫推

Tui

病左好唔舒服，推

組隊跟實佢哋

要推

摩擦力驚人

摩擦力

狗？

炮台山入維園，唔好插隊

口罩都調轉黎戴

特徵一覽
樣貌: 大陸樣多
*髮型: 左右兩邊剷青 中間成舊屎咁特出黎
年齡: 多數係中年人士
行動: 3至4人為一組
其他特徵: 佩載耳機

唔好推呀

全球做卧底最安全城市：香港

Kill

P

講清楚啲 摸條J姐

連登仔又炒車?
CIC式助聽器?

推呢個

自推

點解唔神獸？

Push this

終於捉到你隻狗仔

冇可能 香港冇乜人用 仲要兩個人

hi 狗仔

推啊

在場人士搵唔搵到佢地?

一粒花既狗 你驚緊你d便衣狗？

睇撚住呀 屌你老母

屌 起我底喇
連登仔未炒過車咩

Wow

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

維園出口既人麻煩行快兩步起步呀

推左先

中國人壽咩事？ 鬼做啲？

甴近平

咁大舊耳屎

元旦遊行第二個任務

炒車了

引戰？
今日唔係和理非咩

見到我就車鳩佢
咁大舊耳屎？？

up

依家咩位落車

民陣真係好on9
到底邊個位係計咖
全部位都又入又出
個草地又塞滿晒人 行唔到入去

黨鐵吖人銅落
不停天后
我炮台山岩岩出

唔該

企左個幾鐘仲未見到維園入口

就黎出到維園

依家黎咩地鐵站出？

同問

出緊北角

口罩都上下掉轉戴。

咪捉鬼

一齊叫
取消功能組別
我要真普選

唔想露面就同隔離講聲，叫佢地跟

叫佢地大聲講呀sir 你地好大粒耳屎，係唔係熱氣

廢除功能組別，2020普選立法會
2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

天后嗰面個維園門口又出又入咁
想點

塞咗係金鐘站，估計半個鐘內都上唔到車，香港人好波

點解可以咁撚塞維園出面企左兩粒鐘仲未入到

老師，手足嚟架
利申識佢

狗畜轉左用入耳式袖珍耳機！！！
注意！！

push!!!!

推！！神獸

炒撚咗車呀上面班柒頭，推你老母呀

炒車啦，順利天主教老師黎

車已炒

咪撚捉鬼啦On9

咪撚爆名嗌

天后現場：POPO封路鵝頸橋，無法向西前行，現看跑台山方向疏散，義士在維園佈防。

呀sir你好

識當時人，拉

好心你用少少時間搵返篇文再話我係警甴啦

咁你嘈乜？我提人小心 關唔關你事？ 呀sir

你炒車我咪阻囉

係咪見到有可疑 想通知下人 都要你批准

關你撚事咩 2個都聾？
證據呢？你識？

咁你知炒車就唔好再推啦

唔鐘意睇咪出返去

得你覺得係炸嘛 呀sir

你又知我影？

炒車就認啦

全部有弱聽呀？

透明嫁個耳機

叫人小心唔得？ 無叫佢捉 呀sir

民陣到底點先可以安排得好d咖

係咪真係佢朋友黎架 健吾依隻怨婦 唔多可信囉

真係捉錯鬼啦
手足黎架

我無叫過捉呀提下都有錯咁

咁你提佢打扮唔好咁，我見啲狗真係咁着，跟住手足就比人拉或打，我一概唔企呢啲隔離

人地有弱聽，帶助聽器都有問題？
咁你不如叫個跛腳嘅爬出黎遊行啦？

你依家係咪歧視？
啲手足變藍絲或者以後唔出真係多得你呢班人唔少
仲口口聲聲話齊上齊落
原來手足就係咁

關咩事啫，依家好心叫你提醒下，依家啲狗咁古惑，扮傷殘都得呀

你叫佢除咗個助聽器，咁同盲人冇咗盲人仗有咩分別
點解唔可以俾啲同情心？而家出到嚟唔係叫你地捉鬼，係防鬼，既然有懷疑咪主動上前問清楚，使唔使一嚟就即刻放上網公審？手足嚟架，割完未啊？分化完未啊
2020啦肯進步未啊

咁你叫佢繼續，你同提供比狗用嘅方法一樣，現場見過有手足比人拉同打你就唔會咁講

我俾人拉過，仲以為出返嚟可以繼續齊上齊落，原來所謂嘅手足就係咁樣。可能係我太天真你地班捉鬼撚以後鍾意點就點，每次前線都咁樣俾你地捉法，好快會心淡到走晒。我諗勇武人生最大嘅侮辱就係比手足當係鬼

你要咁決定無人阻你，總之見有古惑就唔會企埋一齊，運動需要小心，如果無手足一樣做唔成，更唔想見721 831咁嘅情況，講完